點先可以勸服女朋友落左個仔佢

同女朋友一齊咗幾年 都係啱啱畢業
平時扑野都射係出面 未試過內射
今日佢無啦啦同我講話佢有咗
我話咪癲啦 冇內射都有咗BB? 都唔知同邊條友扑完想入我數
仲要已經三個月 我就叫佢返大陸落左佢啦
點知佢就係咁喊 又話要同我老母講
點先可以勸服女朋友落左個仔佢 唔想俾老豆老母煩

唔好落左我個仔阿

男人係唔會大肚

唔想生就戴套
準備湊仔啦 垃圾

正人渣

認真post 基佬死開

關戴套咩事 我又冇射入去 你痴撚左?

我真係唔信唔係你射你又唔飛撚條女囉

gay都有仔

樓主仆街冚家剷，自己死撚左佢啦，要隊冧自己個仔

條女好正 唔捨得
加上我平時都有出去玩

咁唔該哂你幫手湊仔喇

有好多地方都有得落仔 小朋友返去讀書啦

讀多幾年書先學人扑野啦，唔內射就唔會有bb

請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能請善用起底功能

你確定真係你既？

樓主垃撚圾

咁撚仆街嘅野你都講我得出

講得出

希望係假膠
但而家弱智數量咁多
危危地

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

未射之前，只要足夠興奮，前列腺液或者部份純粹潤滑液都有可能帶有少量精子
而懷孕所需既精子不在量，你夠運，就算得一粒精子都已經可以懷孕
只要性交程序一唔留意，除左以上情況，仲可能例如用接觸過興奮狀態既JJ既手插入陰道，或者換第二個套既期間有接觸到，已經會有可能懷孕

香港性教育 喊出黎

假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚 假膠黎咪撚ON99比樓主撚

好波